smt iphone xr又減價

黃橙藍減一千
有需要好狗衝

已買 謝樓主

無咗coupon，變直減

偏偏唔減128 gb

買256

擺明64/256要清貨

256抵買

冇oled mon 不了

已買黃色

一部xs max一部xr，各有各好

xr除左電多d仲有咩好

有1000咁多咩

Lcd可以長用，一用就用三四個鐘，對眼冇咁攰

最衰無白色

258藍色有1k 其他都應該冇咁多

上次仲平得多啲
遲多一個月仲要貴啲

上次幾錢?

64GB 用埋coupon 共減九百

上次64GB 5500
256GB 6590

128多人買洗乜減

有無得分期

太早買左（第一日）

啱啱買咗珊瑚色

姐係oled最後會變到咁？

好似次前減多啲？

又減

好少減少100

Pwm調光 只要係用oled都係咁
用得耐對眼唔好

唔係最後 係一買就係咁 不過你肉眼冇咁明顯睇到

之前pccw網店好似減得仲多

而家仲有無減先?

ok xr了

thanks

呢三隻色真係
藍點解唔係深藍
另外2隻直頭不忍直視

珊瑚色ok喎

不如等佢其他色減

邊到有coupon

只有$30 discount code

用緊se 買唔買好

Se 收買佬仲收唔收機？

而家當然唔買啦
等25號發佈完可能有新一輪

25號唔會有新機，得新服務

得啲垃圾色先減得多 其他減一百幾十

正 Apple 又贏

講緊調整價錢

真心一問, 落門市買做唔做依個價定一定要上網買

無可能
發佈會一定只講新嘢

應九月先會調整

一定唔會官方減價

愛滋紅冇減？

早買早享受 我都係一出就i6 64GB 轉XR 白色128GB覺得好好用

應該係網上買 先有折 你可以揀去門市攞貨 其實都一樣

128去得多唔係成日減

而家唔買 聽日落到去又話賣哂

無錯,咁多年都未見過官方係未出新型號都減價
貪得必失,smt隔成個月先再減價,下次都唔知幾時先會再減

-4800咋喎，何來＄1000？

-＄800咋喎，何來＄1000？

見到256，冇野啦

呢幾隻色嘅銷量到底有幾差
上次好似又係呢幾隻

我仲用緊6s 到底應唔應該轉機？

垃圾色+垃圾容量

用唔用到coupon?

仲iPhone ? out la

明明一出XR勁多人話會買其他色, 黑白冇人要

接受到粒電可以唔換住

上次黃藍128gb好似減到5899
今次減價唔及上次

無免息分期

屌啊啱啱先買左xs

咪又係1000

256藍無晒屌

8+

己入手橙色 64 聽日拎貨

唉如果佢減128我秒買
但依家要諗諗

xr無3d touch不了

128減就即屌

64撚夠用

係 我依家用SE就話64姐
但256又太多

我晌同一個 smartone 網頁見到一百蚊 coupon

買

256又冇用又貴
6700貴撚到

一down得多歌就爆 真係唔夠

等9月XR2代

eBay hk 做緊5千5

信得過咩

利申，已收貨

鬼機都買

大舖5699，多芒保
陣間買到鬼機喊都無謂

藍色橙色256 無晒

樓上叫人等，但就去掃貨

想買白128咋

口裡說不

Walk in買有冇得買？

256得黃色真係買唔落手

我這生福氣 也用來祝福你

有無得trade?